連登仔吹捧既times將澳大排到亞洲42

係人都知呢間垃圾黎
連登仔呢舖應該點兜

豬智賢 同 澳狗大師詹惟中 捋緊鳩

科大>HKU

2019 最新大學排名：
ust
hku
cu
ChinU
Polyu
Bu
Edu
Lingu

亞洲三大

Shitty有咩咁勁

Cu > 哈佛/麻省/史丹福 > 清華 > ust > hku > chinu/poly & other rubbish U

cu真係做過全球第一

𨶙有人純粹睇你間大學排名咩
見到班𨶙樣HKU 讀french 都打唒飛機真係想笑